有冇人上年去左睇Michael Jackson演唱會

想知今年係第幾層搞

你今年打算落去現場睇?

記得早少少去排隊！

去左
向下十八層